頭先同個女仔fd打咗茄輪, 聽日點算好

人在日本
個女仔係日本人, 我地係同事+fd嘅關係, 平時我都係用有限度嘅日文同佢溝通

佢頭先飲到好醉, 咁我就送佢返宿舍啦
去到佢間房門口, 佢突然話唔想俾roomate見到佢飲醉個樣
之後我地就咁坐喺房門口, 我自己本身都wingwing地, 大家你眼望我眼咗一陣, 就開始黎料打茄輪, 加埋d攬攬錫錫, 前後搞左差唔多成半個鐘

到終於送佢入房時, 佢roomate咁啱話要出去刷牙, 咁我地喺床到又打陣茄輪, 打打下佢開始除我件衫d鈕, 但除到一半佢個roomate刷完牙返黎話要瞓覺, 之後就趕咗我出去, 而家我一個人扯扯地咁行返去我間宿舍

重點係佢平時係非常正經嘅乖乖女, 工作上做所有野都好認真, 亦都好認真對待我地之間嘅友誼
今次係佢第一次飲到咁醉, 我feel到聽日返工佢會變返正常認真mode
聽日見佢時一定尷尬到極點

打後我應該用咩態度見佢?

有機會就食

全部女人都係雞

卜

真人真事

你中唔中意佢先?

唔想未拍拖就做下fwb先， friend with benefits

你想唔想負責任先 如果你無心同佢拍拖 只係因為氣氛同情緒而發生咗呢啲野嘅話 咁咪學樓上話齋 做住fwb先。。。

我都試過，醒左大家都扮無野

屌, 樓豬扮咩阿, 醉左一定會上到lihkg出po啦

有潛質做潮文

佢條女醉又唔係樓豬

扮無野之後仲做唔做到fd?

日本妹就無所謂啦，等下次有機會再上囉

溝左佢咪日日有得食

留名，想知之後點

今日扮無事
但氣氛好尷尬, 會唔會fd都冇得做

中出

岩啊

就算幾撚醉都會知自己做緊咩

你個女仔fd可能都鍾意你

去馬啦屌你老母仲問？

做到 但已經無之前玩得咁放